各位近排點睇388港交所？

257入咗
希望會反彈

等6月MSCI

斬啦

一股不留啦

依家呢個勢頭玩咩都死

巴打 升左喎

....

支持呀，上上上

binc

港交所盈利同成交量掛勾，今年港股成交量日日過千億，黎緊北水又加碼，長線一定上300

280

點呀，溝唔溝好呀

388正臭雞

臭雞